\begin{frame}
\pdfnote{La prima fase di entremabe le query \`{e} il preprocessing per la pulizia e la normalizzazione}
%\pdfnote{Essendo dei file in csv \`{e} necessario, in prima fase, un normalizzazione, quindi rimuovere eventuali caratteri sporchi, ecc}
\pdfnote{Si pu\`{o} evincere che i tempi sono dell'ordine dei minuti pi\`{u} bassi per la macchina con CPU a frequenza maggiore}
%\pdfnote{Si pu\`{o} evincere che i tempi sono più bassi per la reduce side in quanto la Map side concentra il carico di lavoro su una singola chiamata, a}
%\pdfnote{in quanto entrambi leggono e scrivono dallo stesso disco (quindi velocit\`{a} uguali) ed \`{e} poco utilizzata la cache}
	\frametitle{Stage 1: Pre-Processing}
	\begin{itemize}
		\item Fase di pre-processing per normalizzare i Dataset:
	\end{itemize}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\begin{table}[h!]
				\centering
				\resizebox{\textwidth}{!}{
				\begin{tabular}{ l c c }
					\hline
					\textit{Algorithm}& \textbf{Type 1} & \textbf{Type 2} \\
					\hline
					MapSide & 33m 56s & 23m 41s \\
					\hline\hline
					ReduceSide & 19m 29s & 11m 21s \\
					\hline
				\end{tabular}
				}
				\caption{DBU with \textit{11311183} records}
				\label{tab:cap7tab3}
			\end{table}
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\begin{table}[h!]
				\centering
				\resizebox{\textwidth}{!}{
				\begin{tabular}{ l c c }
					\hline
					\textit{Algorithm}& \textbf{Type 1} & \textbf{Type 2} \\
					\hline
					MapSide & 35m 33s & 36m 9s \\
					\hline\hline
					ReduceSide & 15m 57s & 16m 34s \\
					\hline
				\end{tabular}
				}
				\caption{MELIB with \textit{16593109} records}
				\label{tab:cap7tab4}
			\end{table}
		\end{column}
	\end{columns}
	\begin{center}
		\begin{table}[h!]
			\centering
			\begin{tabular}{ l c c }
				\hline
				\textit{Algorithm}& \textbf{Type 1} & \textbf{Type 2} \\
				\hline
				MapSide & 9m 50s & 24m 16s \\
				\hline\hline
				ReduceSide & 16m 4s & 6m 43s \\
				\hline
			\end{tabular}
			\caption{MELIB\_STORICO with \textit{16563371} records}
			\label{tab:cap7tab5}
		\end{table}
	\end{center}
\end{frame}